[iherb]99mg鉀有咩用??

每日要4700mg
但好多都係99mg 得2%每日所需量

儘管鉀對健康很重要，但除非醫生開了處方，否則並不建議任何人服用鉀補充劑。我們都能從食物來源獲得足夠的鉀，因此，只有在特定的醫療環境下才需要補充。缺鉀是罕見的，當缺鉀時，通常會影響腎病、胃腸道疾病和那些服用利尿劑的人。

服用鉀補充劑可能會造成血液中鉀含量高於正常水平，導致高鉀血症，嚴重的將危及生命，需要立即進行治療。高鉀血症最常見的原因是急性或慢性腎衰竭，但它也可能是某些藥物的副作用，包括血管緊張素轉換酶抑制劑(用於降低高血壓)、非甾體類抗炎藥，以及血液稀釋劑，如肝素。高鉀血症也可能源於酗酒或1型糖尿病，以及過度使用鉀補充劑。症狀包括肌肉疲勞、虛弱、癱瘓、心律失常和噁心。

你平時食野都有唔少鉀架啦
薯仔菠菜牛油果香蕉好多都有
基本上都唔洗supplement
個幾粒丸都係on top 加少少俾你
食少啲鹽仲好

利申 註冊營養師

我應該無食咁多 既然每日要幾千
食左少少唔怕掛
因為我疲倦左好耐
驗過曬無野
唯有試下營養方面入手

我都見過話岩暗瘡 想試下 但我見個每日upper limit係40 如果真係買我諗我會買返d十幾二十mg 嘅 因為日常飲食都會有 zinc